\thispagestyle{empty}
\vspace*{\fill}


\begin{wrapfigure}{l}{0.25\textwidth}
\vspace{-10pt}
  \begin{center}
    \includegraphics{by-sa}
  \end{center}
\vspace{-10pt}
\end{wrapfigure}

Diese Bachelorarbeit wurde unter den Bedingungen der \glqq\href{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/deed.de}{Creative Commons - Namensnennung - Weitergabe unter gleichen Bedingungen 3.0 Unported Lizenz (abgekürzt \glqq cc-by-sa\grqq)}\grqq \ veröffentlicht. Sie darf entsprechend dieser weiterverwendet werden!\\
Für eine von den Bedingungen abweichende Nutzung wird die Zustimmung des Rechteinhabers benötigt!

%\includegraphic{by-sa}
%Diese Bachelorarbeit wurde unter den Bedingungen der \glqq\href{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/deed.de}{Creative Commons - Namensnennung - Weitergabe unter gleichen Bedingungen 3.0 Unported Lizenz (abgekürzt \glqq cc-by-sa\grqq)}\grqq veröffentlicht. Sie darf entsprechend dieser weiterverwendet werden!\\
%Für eine von den Bedingungen abweichende Nutzung wird die Zustimmung des Rechteinhabers benötigt!

\clearpage


